[CUT撚左支那移動] 有無巴打仲作戰緊？

星期日晚打888屌柒佢，話4日後覆
有無巴打已經收到回覆？

收到sms
親愛的客戶，感謝查詢本公司網絡質量事宜，我們客戶服務部會儘快聯絡閣下解釋情況。客戶服務部
未打黎

sms都未收到

sms 未收到+1

已cut

即打即 cut 喎 ching

我果陣網上chat屌佢 佢都話4日後
我再屌佢 話好唔滿意 要求聽日馬上覆我
佢就話ok 班撚樣唔屌唔做野架

補充多句 我星期四晚屌鬼 星期五晚已經cut到

用緊支那移動個plan今個月尾到期 有咩台推介

完全cut唔到

頭先online chat完，佢話四日內回覆

打唔到上去